一人n 個 兒登ga 都市傳說

傳說，大部分兒登仔認為政府工最爽，無政府工唔好做，fg 無20k~30k 唔好做，全部女人都係雞。 。

傳說樓主老母永遠都要被輪大米

之前見到啲填問卷好多會員月入100k

唉，個個隱形富豪

靚女instagram account 永遠都係

落雨唔可以炒蛋

兒登傳說 每見肥婆一次就

成C

得咁少

無絲打